let savollar13 = [
    {
        numb: 1,
        question: "blood",
        answer: "A. qon",
        options: [
            "A. qon",
            "B. yara",
            "C. jarohat",
            "D. infeksiya"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "to burn",
        answer: "B. olovda yoqmoq",
        options: [
            "A. o'chirmoq",
            "B. olovda yoqmoq",
            "C. bug'moq",
            "D. qovurmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "cell",
        answer: "D. qamoqdagi xona",
        options: [
            "A. yashik",
            "B. quti",
            "C. xona",
            "D. qamoqdagi xona"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "to contain",
        answer: "B. o'z ichiga olmoq",
        options: [
            "A. chiqarib tashlamoq",
            "B. o'z ichiga olmoq",
            "C. yashirmoq",
            "D. oldini olmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "correct",
        answer: "A. to'g'ri",
        options: [
            "A. to'g'ri",
            "B. noto'g'ri",
            "C. noaniq",
            "D. shubhali"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "crop",
        answer: "C. hosil",
        options: [
            "A. mahsulot",
            "B. urug'",
            "C. hosil",
            "D. o'g'it"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "to demand",
        answer: "B. talab qilmoq",
        options: [
            "A. taklif qilmoq",
            "B. talab qilmoq",
            "C. so'ramoq",
            "D. taklif etmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "equal",
        answer: "A. teng",
        options: [
            "A. teng",
            "B. farqli",
            "C. adolatsiz",
            "D. kamdan-kam"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "to feed",
        answer: "D. ovqatlantirmoq",
        options: [
            "A. och qolmoq",
            "B. chanqamoq",
            "C. sotib olmoq",
            "D. ovqatlantirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "hole",
        answer: "A. teshik",
        options: [
            "A. teshik",
            "B. tepalik",
            "C. to'lqin",
            "D. bo'shliq"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "to increase",
        answer: "B. oshirmoq",
        options: [
            "A. kamaytirmoq",
            "B. oshirmoq",
            "C. barqaror qilmoq",
            "D. saqlab qolmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "lord",
        answer: "C. hukmdor",
        options: [
            "A. dehqon",
            "B. ritsar",
            "C. hukmdor",
            "D. qirol"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "to owe",
        answer: "A. qarz bo'lmoq",
        options: [
            "A. qarz bo'lmoq",
            "B. qarzga bermoq",
            "C. tejamoq",
            "D. hadya qilmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "position",
        answer: "C. holat",
        options: [
            "A. harakat",
            "B. joy",
            "C. holat",
            "D. yo'nalish"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: "to raise",
        answer: "D. ko'tarmoq",
        options: [
            "A. tushirmoq",
            "B. bosmoq",
            "C. tortmoq",
            "D. ko'tarmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 16,
        question: "responsible",
        answer: "B. mas'uliyatli",
        options: [
            "A. beparvo",
            "B. mas'uliyatli",
            "C. ishonchsiz",
            "D. xavotirli"
        ]
    },
    {
        numb: 17,
        question: "sight",
        answer: "A. manzara",
        options: [
            "A. manzara",
            "B. tovush",
            "C. hid",
            "D. his-tuyg'u"
        ]
    },
    {
        numb: 18,
        question: "spot",
        answer: "B. joy",
        options: [
            "A. sport",
            "B. joy",
            "C. chiziq",
            "D. o'rindiq"
        ]
    },
    {
        numb: 19,
        question: "structure",
        answer: "C. imorat",
        options: [
            "A. material",
            "B. poydevorlar",
            "C. imorat",
            "D. yuzalar"
        ]
    },
    {
        numb: 20,
        question: "whole",
        answer: "D. butun",
        options: [
            "A. yarim",
            "B. bo'lak",
            "C. qism",
            "D. butun"
        ]
    }
];
